$2.5k 二手 1070ti 應否入手？

現 :
7700k
maximus viii hero
32gb ram
Rx 280

衰多手，買左隻 3440x1440 100hz
BF5 有冇可能上到 50-60fps？

預用 3年先換咭，應否入手？

你去EBay mon下都mon到$2000尾嘅全新啦

3200 全球保

知道大佬